TUGAS 2 MATA KULIAH KECERDASAN BUATAN
S2 ILMU KOMPUTER UNIVERSITAS GADJAH MADA

Oleh :
1. Kifni Taufik D
2. Nurcahya Pradana TP

Dosen : 
Sri Hartati M.Sc., Ph.D


Deskripsi :
*Mebuat program scanner untuk mengetes kalimat input apakah sesuai dengan kosakata tersimpan
*Membuat program parser untuk mengetes struktur kalimat input apakah sesuai dengan pola kalimat yang tersimpan